今次沛炎算唔算係對偽黃子華嘅懲罰

票房凍能過水

無咗層樓慘過手足無咗條命。

真

佢拍戲多數都唔掂

天要收佢皮 賣幾多層樓都冇用

根本班廢青成世都買唔起樓先搞事。

推

藍子華：好在大灣區有十幾個單位收租頂住

5 系牙話 貢有錢

屌， 子華唔妨會窮啦
有錢人賣樓套現應該同你拎提款卡去atm 禁錢一樣

只不過你禁幾百蚊， 佢禁幾百萬
駛乜擔心佢財務

講到好似冇wars就好收得咁